{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049009",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71160&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "역삼 H Avenue-역삼점"
    },
    "text": "* 当宿は徒歩でのみアクセスでき、車での訪問時に駐車ができません。 そのため、予約の際には必ず徒歩で訪問を選択しなければならず、訪問方法を車で選択した場合でも駐車は絶対できません。 駐車可能な客室は、徒歩でアクセスできない客室の中から車両で訪問すると選択した場合に限り、一部屋につき一台のみ駐車可能です。 予約者は自分の車両数に合った駐車スペースを確保する必要があり、駐車はチェックイン時間からチェックアウト時間まで可能です。 駐車は計5台まで可能で、駐車施設はお知らせを確認する必要があります。 駅三駅と彦州駅が最寄りの地下鉄駅で、周辺には追加料金がかかる事項がありますので、確認が必要です。 宿泊施設の内部施設は未成年者の入室が不可能であり、入室のためには実物身分証明書を所持しなければなりません。 身分証明書をお持ちでない場合は入室できず、払い戻し及びキャンセルも絶対できません。 入室拒否は未成年者、身分証明書持参、身分証明書検査拒否、酔っ払い、3人以上の男女同室での宿泊などに対して発生することがあり、この場合、キャンセル規定に基づき払い戻しはできません。 ホテルの規定に反する行為をした場合は強制退室措置となり、これに対する払い戻し及びキャンセルもできません。 また、2004年生まれは誕生日が過ぎた後のみ入室可能で、ホテル利用中に発生する破損、漏水、紛失、リネン汚染などに対してはホテルで賠償を要求することができます。 すべてのお知らせと規定を確認していない状態で発生する払い戻しおよびキャンセルも不可能ですので、ご注意ください。 施設利用時に追加料金が発生する事項があります。 たとえば、アーリーチェックインやレイトチェックアウトの場合は、追加料金が自動的に発生し、超過時間あたりの追加料金も発生します。 これらの追加料金は、デラックス、ツイン、プレミアムツイン、スイート、パーティースイートなど、それぞれの客室タイプによって異なります。 また、連泊の際には貸室料金が追加で発生することもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "アクセス手段は何ですか？",
            "answer": "当宿は徒歩でのみアクセスできます。車での訪問はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "訪問方法を車で選択した場合でも駐車は絶対できません。駐車可能な客室は一部屋につき一台のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は計5台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は駅三駅と彦州駅です。周辺には追加料金がかかる事項がありますので、確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊施設の内部施設は未成年者の入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合は入室できますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合は入室できず、払い戻し及びキャンセルもできません。"
        },
        {
            "question": "どのような行為で入室拒否されますか？",
            "answer": "入室拒否は未成年者、身分証明書持参、身分証明書検査拒否、酔っ払い、3人以上の男女同室での宿泊などに対して発生することがあります。この場合、キャンセル規定に基づき払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "規定に反する行為は何ですか？",
            "answer": "ホテルの規定に反する行為をした場合は強制退室措置となり、これに対する払い戻し及びキャンセルもできません。"
        },
        {
            "question": "2004年生まれは入室できますか？",
            "answer": "2004年生まれは誕生日が過ぎた後のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に発生したトラブルについてはどうなりますか？",
            "answer": "ホテル利用中に発生する破損、漏水、紛失、リネン汚染などに対してはホテルで賠償を要求することができます。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する事項はありますか？",
            "answer": "施設利用時に追加料金が発生する事項があります。たとえば、アーリーチェックインやレイトチェックアウトの場合は追加料金が自動的に発生し、超過時間あたりの追加料金も発生します。"
        },
        {
            "question": "連泊の際には貸室料金が発生しますか？",
            "answer": "連泊の際には貸室料金が追加で発生することもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 628,
        "QA": 536
    }
}